====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alors , nous avons des rapports avec les collectivités locales , quand on décide par exemple une dérogation et quand on décide d ' implanter 5 . 000 ou 6 . 000 logements sur une commune qui a 2 . 000 habitants , vous pensez si cela pose des problèmes à ce Maire que nous recevons , à qui nous expliquons la chose , qui rouspète , mais qui n ' est pas maître du permis de construire à ce stade ;
Entity Name (Type) :: Maire (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Maire (PER)
Total entitiy counts: 1

